【新冠肺炎】三上悠亞開Live報平安 邀初中生對話展示大姐姐風範

新冠肺炎（COVID-19）肆虐全球，日本疫情亦相當嚴重，繼著名喜劇泰斗志村健染疫病逝後，搞笑女子組合「森三中」42歲團員黑澤宗子日前亦確診。據日本傳媒報道，上月21日出現發燒症狀，未發病前一天更到電視台參與錄製東京電視台節目《麝香葡萄之夜》，與AV女優三上悠亞、桃乃木香奈和架乃由羅等同台演出，令外界擔心日本AV界是否跟着淪陷。正當粉絲擔心一眾女神的情況時，其中之一的三上悠亞便在社交網站直播報平安，疑似正在自我隔離的她與粉絲問好，其間更有與幸運粉絲傾視像電話的環節。最有趣的是，其中一位粉絲是中學生，三上更關心對方留家自習期間有否溫書，好有大姐姐的風範。

好想一齊溫書

下邊嗰個睇個頭就知係毒撚

一哭二鬧三上悠亞

右下愚樂台手足黎
邊個我就唔講啦

三上小姐同桃乃木小姐我都成日支持佢地..

三上悠亞經紀人拍下她穿內衣轉圈圈跳舞的樣子，讓網友看了想暴動。（截圖自影片）

三上悠亞和搞笑藝人兼近大樹直播，吸引近兩萬人觀看。（翻攝自三上悠亞推特）

扑咗未